十年 · 歷史 · 野史

十年後歷史 ：
2019年年尾，一名香港的大學生暴徒從實驗室取走非典病毒，走到武漢，令病毒迅速擴散至全國，包括香港，但在國家主席領導及全國人民努力下，終於控制疫情，而香港因在暴徒示威影下，對疫情束手無策，幸得國家不記前仇下大力幫忙，贈送大量物資下亦得以控制疫情。

野史：
中國人食野味出事，病毒從武漢擴散至全國，包括香港，多名武漢人證實確診，香港免費給予治療……